Wetland Season Park第二期開價

各位連登仔點睇

2房仲平過嘉湖

各位連登仔覺得會超額幾多倍？

睇番價單 9樓433呎 做緊520萬(即供)
真係幾吸引既, 但係蚊患好難搞

幾抵玩，區內二手成交冰封

又要搶了，又炒旺晒，買唔到又買返二手樓

價錢反映地理位置

天水圍樓價重新出發

唔計新紅基都堅抵
最多裝蚊網

果度既蚊係究極體黎 你點防都無用

養幾隻蜥蜴

邊度有價單可以望望

今次張單全部都係內園/樓境, 一個靚D 既位都冇

第一浸出幾多個單位

今次幾抵買。幾時入得票？

後日

頂撚死左嘉湖

個價折左?

未折

sounds cheap 算唔算平過上一次推個啲?

有D潛力，過兩年過千萬

4-5倍
9估

有無AA 講到回幾多。

我收倒既料係 1000萬內3%

其實係咪真係咁多蚊蟲
有冇巴打有去睇過樓
正值夏天 真係見真章
咩蟲要出嘅都浦哂頭

新地天水圍新盤首批價單 最低入場費約483萬元
13.05.2020 16:50

新地旗下天水圍住宅項目Wetland Seasons Park第二期公布首張價單，涉及140伙，屬於兩至三房單位，折實前價單市值約10億元。呎價介乎9701元至1.24萬元，折實平均呎價11368元，折實售價介乎483.25萬至774.57萬元，最高折扣率18%。項目今個星期五開放示範單位，預計今個星期內收票，最快月內開售。

新地董事總經理雷霆認為，價單定價並不保守，而且過往兩個星期一、二手樓市活躍，加上按揭利率會繼續長期維持在低水平，相信疫情後市民換新樓意欲更強。他指，近日本地疫情緩和，預計下半年樓市比較強，預計全年樓價會有溫和升幅。

佣金3% 定回佣3% ，差好遠

邊個單位呎價9701

係屯元天住開同番工既，真係好難會唔買，好撚平

濕滯公園一年四季都有蚊
次次去親都咬撚到仆街

回佣3% 包抽倒

二期平過一期
半年前買已輸錢
又話買樓實賺

不了，太多蚊

天水圍北，愚者首選

有平到咩

又清啦咁開價

蚊網囉 蚊好多野可以做

折左啦下話

應該大把上車客狗衝左先

有無contact ? 可Telegram 傾

唔係貴左咩

折左

我都係最近睇樓識左個AA 講

一陣唔係就仆街啦

好過海邊的奧瑪喇

兩房真係平到483萬有交易？？

好似好抵咁，買黎住都好，起碼有層樓先

哦，怪唔只賣得咁平啦，應該d蚊多到hi hi

果個位又多蚊
交通又唔方便

但天水圍真係會好多人買？ 個個位都好入...下

個位同奧瑪鬥西

內園 樓境應該少蚊，望公園先至多蚊

地點好環境好就唔係呢個價啦

二期total 69x夥
而家先出得百幾夥 咁快就下結論

佢兩房平撚過山山一房

希望果位接近六球買咗山山一房既朋友唔好睇唔開

唔係咁個位就唔係呢個價啦
橦樓氣派唔差 求奇放喺荃灣沙田都2萬蚊呎啦

青衣明X匯咁偏都萬6、萬6

呢個位好過青公啦
衰極都有條輕鐵un
青公塞車真係死局
仲未計oma硬食屯公嘈音

同感，大家都係交通不便，但WSP 環境似係好啲

WSP附近都有個天一商場行吓
起碼唔會唔搭車餓死
WSP兩期咁多私樓入伙之後
入面商戶組合應該會改變

柏慧仲好？

仲平過慧景軒？

咁啱同嘅，半山對住屯門醫院同青松館，方便啲，wo 要坐程屋苑巴先去到西鐵站

平過一期一大截
早幾個月入市一期個班人而家諗緊乜?

好快又超額認購
排隊睇樓
低密度果下 我覺得都幾吸引
外型唔錯

fyi, 一期超額18倍

方便睇唔開跳樓架白車快啲到？

mola mola
有錢都想買

聽講對住啲陰宅，殮房死人多嘅地方等等對做偏門嘅幾好

肯回佣AA請pm

天一個垃圾商場業權分散
商鋪種類混雜而且0推廣
商戶組合好似新北江根本無機會有改變

如果做屋村生意都ok既，無發圍咪注定服務天晴邨囉

依家好多吉鋪
消費群暫時撐唔起咁大個場
WSP入住後可能有改變

連間正式百佳超市都無

WSP入面會唔會有超市？
行遠d 去天恆果邊先有超市

有機會樓下有間超市既

今年好多蚊

我幾年前去個濕地公園一次, 一生人最多蚊咬既一日
未去過真係要去見識下

有冇google map圖？

入園內 同園外嘅屋苑比啵

咁當然我覺得屋苑範圍來防蚊應該會做足

人地屋苑sell 大自然
驚蚊蟲咪買返市區樓
好本末倒置

又唔會嘅
關多d窗 開多d 冷氣都解決到

蚊網就得啦 啲大學宿舍都係咁

蚊網隔唔到好細細隻既飛野
夏天好多

真係咁多蚊 ？
有冇俊宏車d人講下

講真月入5萬
首期要幾多先夠買？
最平果間

整細啲嘛 得細螞蟻先爬到

算係咁。
俾左成個星期oma收飛先開價。
屌打oma.

9按+税 有可能70-80萬就夠

如果整個守宮區 食埋d蟲都幾有gimmick

比一成首期做9按都得啦 5萬月入

呢間抵買，買wetland好過oma

9按 又有稅，按保等雜費？
如果7/80個就買到又ok wor

即供樓花你做唔到9按
到收樓先搞按揭 你自己睇返樓價係幾多

一定係
係個天然濕地公園想防蚊，真係曬氣

究極比多獸

輕鐵仲要係尾站，一定有位坐！

同埋應該都有小商場仔同地鋪，滿足到日常生活，想出街去銀座/頌富

個濕地公園係咁養蚊，你防極都唔會防得到幾多...

挽吓手啲綠化區唔畀用蚊油滅蚊

滅哂d蚊 d青蛙食乜

成條食物鏈個頭係Wetland啲業主

想問問係咪除咗三房之外，一房同兩房都係開放式廚房？

450-600萬要兩成首期先可即供
600萬以上要4成首期，
如果唔係要收樓先可9按，會小左優惠

係，細三房都好似係開廚

上網見到有一房同埋三房嘅示範單位，但係偏偏冇兩房，唔知到時去到有冇得睇兩房

可能佢一期個兩房示位仲未拆，不過你都係問下先好。

諗住星期六去walk in 睇吓

一定勁多人

今時今日仲埋sell hk嘅新樓？
叫齊朋友親戚罷買sell hk啦，
雲匯同wetland seasons park銀碼睇落好平呀，咁又點？
大拿拿俾幾百萬，住天水圍不凸只仲要係最遠嗰個位
但你唔買佢啲樓仲有大把選擇，大家俾啲骨氣啦

唔好害人啦,400萬以上做9成要現樓,
樓花即供有折扣係做唔到9成
建築期就無折扣

建期折扣好似係12.5

地點極度偏僻

3隻aa狗留低負皮
不過港豬有平樓買 俾埋自己老婆人屌都得
呢頭食完黃店 嗰頭就幫襯sell hk 偽善到仆街抵撚死呀真係 共業嚟

喺天水圍做過幾年嘢，自住就真係怕怕。
投資另計。

B1 plan好似早啲自己上會都有回贈？

咁樓花最盡做到幾多成按？

今時今日諗住買得新私樓手樓都預備百幾兩百萬cash啦。6百萬以下俾2成即供咪即供囉。猛猛緊得幾十萬就抽居屋啦

好撚入wo 個位

A1 同 B1都係差5%左右姐

蚊多交通差附近又冇野食

買樓既自己睇路，一定冇升值能力

如果唔介意以上因素，不如諗下洪水橋？ 先六千幾銀

幾百萬買到過千呎

隔黎post有巴打回4
好似係

咪係
跌價陸續有黎

幾時deadline 呀?

Yes ，價單有講的，B1 plan 首先回贈12.5%, 180 日內上會回贈6%，但係樓花期上會都係要跟上面450萬以下可九按，450-600八成按，600以上6成按。

仲差個印花稅，B1會俾多左稅

意思係即供450萬以下都可九按？

Yes

Yes,
睇臨時買賣合約價450萬以下可九按

村屋？

有車位？

不過要留意售樓說明書內提及發展項目的擁有人須自費維修斜坡，業主有機會將分擔日後維修責任及費用。而項目的綠色建築認證的暫定評級為「不予評級」。

有無人知呢個係咩

有車都好煩，出入市區塞車就大獲
搭輕鐵轉西鐵又逼到仆街
淨係諗到呢樣已經覺得好煩

有興趣既巴打諗住即供定建期?

建期慳吾到幾多, 有弹藥當然即供, 2者只差半年但慳50萬up

前段咪記得定時定候課金維修斜坡
後段就講棟樓又熱又曬又唔透風

No 係8-9成 上限借360萬

O... 原來有上限360，thx

呢3年樓市如果橫行2房應有水位

半山嗰區啲二手樓都唔過一萬蚊呎
地段價值反映哂

你返工驚遲到又係會死死地氣搭返閪鐵
比你碌到出到兆康，WantSP 到左天西

兩個同樣新鴻基，用料我當一樣
但層樓外形、密度，半山真係低幾檔成座公屋咁

仲撚入過嘉湖

補多句
御半山真係我睇近年SHK最玩鳩買家之劣作

買樓送登革熱

400-450萬最多借360萬

400萬下先9成，400-450萬最多360萬

有無AA/ banker 可以解答下，想做9成買濕地可以點搞，同用邊隻plan

wsp2回佣係在入紙抽時簽，定係抽中揀樓嗰日先簽回佣？

9成 只可以供a1